突然撞入鴨寮街拉多個花生友！

1218 立場live
警察做野大哂呀？
返屋企都拉？
周圍都係防線點走呀？
咁撚多警狗入鴨寮街口做乜野呀？

屌

睇倒都燥底

黑社會

亂咁拉人

啲狗狗衝前咩衝突都無
班狗癲左

Cls

後邊個女仔坐咗喺度 不知所措

愈亂拉，愈輸民意

拉咗勁多人.

無差別拉人
軍政府所謂

其實係咪痴線，live睇擺明路過照拉

街坊都拉

繼續積怨喇警犬

話說依家出街都驚，，無端端就被拘捕

見後生就拉，不過軍政府係咁，大家習慣下

仲要係冇人掉野 冇人衝擊
班狗就突然跑向人群，用盾撞擊

之後有市民同緊隻狗講野，講講下另一隻狗將長盾打橫擋住立場鏡頭，佢呀頭都即刻叫佢放番低。d低級狗真係冇撚腦

告唔入架啦，佢地咁做只係不停助攻

黑警仲搶咗個男仔副眼鏡
勁嬲

解散警隊啦！仆街

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

垃圾POPO

1239 最少四人（3男1女）被捕 警方一字排開阻拍攝 話記者阻住警方做野 #立場

亂拉人

無差別垃人=有牌黑社會

你咪乜叉都拉囉 全部街坊黎

唔可以習慣 開槍又習慣咩都習慣

又拉街坊 check都唔撚check

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

一定要記住
我無野講
我唔舒服 要求入院

CLS

硬衝救唔到人反被拉

文宣準備

文宣準備

文宣畀黑警嘅壓力仲大

因為啲狗驚哩幾日會冇事發生
記招會冇嘢講
所以濫捕咗個男仔話買觀星燈係攻擊性武器
等我哋圍狗屋
再防暴速龍
再濫捕 等記者會有嘢講

軍政府

文宣準備

愛貓入 聽日6點 各自去鴨記買laser比貓玩

其實班狗亂黎
上到庭 變左唔夠料入
搜証變到不可信
更多既市民不滿
(前提係審判係公正既)

做得好啊食屎狗

中計撚同你講： 擺明係局，你自己走去送頭
左膠同你講：今晚真係唔好勇武，唔好俾藉口人拉你

亂鳩咁拉d唔關事嘅
你估人地下次出唔出黎呀啦

另一方面
有啲人原本驚被人拉
但拉過之後就釋放左心中嘅畏懼
做得更放

之前發夢見到有人連口罩都唔戴 因為佢話已經拉過
已經無所謂

建議區內巴絲幫手印啲議員資料派比班老友記同師奶，等佢地記住今時今日無喇喇被人拉係邊個有份造成下次咪再亂鳩咁投

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

有！阿！婆！

正解

同埋我覺得佢哋over咗
令到白色恐怖期已經過咗

當有越嚟越多人被鳩拉
擺明告唔入嘅時候
被拉 𠵱件事已經 唔會咁被妖魔化
唔會令人咁驚

搞笑啲講 以後可能會有人講：
「哦！畀人拉好少事啫，我都試過......」

而且
被鳩拉嘅人用親身經歷去跟政治中立嘅 同學／同事講
絕對好有說服力
有說服力過佢哋睇電視／網媒
可以一個動搖到十個人

推！